Adelaide 阿德萊德 2020開學 tg group

黎緊三月好快就開學啦
相信有好多巴打絲打都準備過來
有興趣既朋友可以入黎傾下計
有咩想問都可以入黎問嫁

推

push

點解你會咁覺得？

2020 阿德一定得

咁你讀完合格正常就升到
你又唔上堂考試又fail咪升唔到
唔明你想問咩

如果有人入唔返黎可以tg揾我
tak1919

請用新link

到左五日 隔離下先

之前去過Adelaide 個半月summer exchange 悶撚到以為自己退左休..